可否同時擁有bno同特區護照

可以

可以，大把人有兩本

唔可以
因為有bno你會撕爛本特區

冇做功課，此po 已完。

樓主邊個鄉下？